點解你班連登仔覺得影人大脾搶電話條廢中真係警察來

佢而家擺到明冒警
真係警察捉到人係要即刻去地鐵站搵警岡...
仲得閒企係個地鐵到教仔...又唔拘捕...
而家果條廢中食撚完個光環冒完警就走人 同埋睇佢個身型根本無可能過到警察體能測試
利申: 黑警可恥, 但條廢中冒警都係垃圾

連登仔連可能係冒警都唔諗就直認條廢中係差佬執緊法
不願面對

樓豬

同埋睇佢個身型根本無可能過到警察體能測試

我見過比佢更肥嘅黑驚
佢仲要着住制服

根本恰毒撚

樓主五毛

有無機會係屈非禮搵錢？
首先一個「女事主」，一個拍片，一個冒警。因為啲人見到有警察做野就唔會通知職員/報警。之後搵個少人的站搵個樓梯位問佢拎錢和解

難道係犯罪集團新搵錢方法

不過我覺得個肥佬又真係似真警察

真假都好
毒撚真係影比人恰

一講親中共黑警題材你隻五毛就咁緊張
反正黃種人(包括強國人)只係狗, 旺角義士都一樣係狗